不滿駐華使館道路控制權受限 英國拒華使館進駐新址

英國傳媒周四（19日）報道引述消息人士指，英國決定拒絕向中國提供全新的駐倫敦大使館選址。報道又指，除非中國願意放棄對英國駐北京大使館附近的控制權，否則相關官員不會讓中國大使館，移至位於倫敦塔附近的舊皇家鑄幣廠。

報道引述消息指，迄今為止，中方一直拒絕放棄對英國駐北京大使館附近道路的控制權，此舉已觸怒英國外交部。據悉中國計劃將其大使館從倫敦市中心馬里波恩（Marylebone），搬到約60萬平方英尺的舊皇家鑄幣廠。

中国又贏

藍絲繼續認做中國人啦，威震全球

驅逐使館管

駛中國嘅第一巨艦去台海再噴黑煙，仲唔嚇到班淨係識飲茶嘅英國佬賴屎?

你做初一

大使館被拆，中國或成為最大贏家

越來越似清末